面對阿里巴巴，心力交瘁 ......

已經冇晒心情同大家講笑

當初買佢，係因為睇好佢基本面
所以冇理由因為佢技術面惡劣而斬倉
有違我操作上既紀律

但你一路見佢插到冇 break ，
你又冇野可以做到，
果種無力感 ...
有冇人明 .......

慘

基咩本

熄mon喇
多貨就坐下貨喇
真係反彈再開始溝貨喇

之前螞蟻上市買call輪蝕到仆街
短炒撚應該要盡早走貨

咁你想點？

已經冇晒心情同大家講笑

呢個真

見老母麵開post咩270支持
都仲可以搞下笑
到而家 見啲人仲讚佢
我已經笑唔出聲....
救命 好驚佢再出post話220能量底

絕望嘅時候就係入貨時機

得罪講句，阿里巴巴唔怕會俾老母麵燈到

我明

第一日炒股票？跌少少都受唔住，不如落銀行排隊做定期？

你自己分析既結果 你自己要接受

又登即刻入巴巴熊

由足球燈到股票

原本都唔撚信燈神呢啲野
而家真係驚 250都仲可以當自己黑仔
而家212 係212呀屌你老麵
再睇埋佢熱門 佢連燈3隻都出事
附碌中一隻都算 3隻呀 屌

炒股唔止蝕 仲話要day trade

搵工對冲呀

麵麵同我加多兩錢肉緊燈死佢

即係你買太多貨 坐唔定 下次唔好咁大注

長揸驚西

利申228走左

其實基本面已經有重大改變緊

Agree

基金面變左啦

早就係250蚊放左，妖股黎既

上個禮拜咪叫大家放左先
遲下再入返
避左佢e+個跌位
比人查得，唔會2，3日就完

利伸: 做compliance

190 鑽石能量底

最登睇17x
希望均價 17x～18x入到

2020年傳奇人物

大佬彪講真定講笑？
有咩理由基本面技術面拆開睇

一早止蝕 垃圾股

佢E+係基本面問題WO，睇政府或者麵神放唔放生佢。

熄mon 啦
個時700，47x跌到25x，坐左兩年

股票穩贏就無窮人啦

高追當自己價值投資

除左總統級/主席高層
無人可以一句說話影響個市
而家終於見識到

用基本面睇中共

同呢30年西方國家
打算和平演變中共一樣

基本面 螞蟻金股上市可以掠過千億水
問題係習近平為首
果班原教旨份子唔鍾意

一下將你堆經濟分析收哂皮

擺明係睇圖/消息啦

跌咁少，起碼跌穿200 la

以前700跌得重勁

你睇基本面咪繼續持有

溝

on9仔先撈貨接飛刀

彪哥 認真
鳩坐可以上$300

285仲有貨

263走左

253入

高位跌左100蚊啦，定啦，最多都係跌多幾十姐

睇下馬雲哄唔哄得番中共

今晚220準備撈底

無年幾兩年都番唔到家鄉

面神出曬聲提水都唔識走，咁無計喎

馬雲已失去一切

次次都係咁, 做特價又唔入, 升返曬又出黎叫春

輸到失去理智

等180蚊溝貨

師兄，維尼要搞死sir ，drop到150都唔奇，你要知對家份人幾小氣，投降輸三注吧

阿里巴巴 害你全家

螞蟻上市失敗後
已經傳會搞馬雲

之前中共開會話要反壟斷

今次其實已經比左一個月時間
你地反應

圖表派/只看經濟,不看政治 撚
完全見唔到依家中共內部環境係幾惡劣
如果中共內部仲有一定制衡存在

香港問題唔會搞到咁
螞蟻唔會上唔到市

但好多人仲係以江澤民，胡撚濤年代
以為中共有錢就有得傾

佢基本面變左
有咩違你咩操成紀律？

佢係真係識睇
一早發左

諗起一月底果陣買美股
然後肺炎一下插左落去...

爸爸。。。

佢講反話渣

習仔冇咁狠心嘅
點都留番少少渣俾馬雲做下樣掛

唔明。。因為我冇買

唔使坐一世監？

同5號仔當時一樣
好多人仲睇好接火棒

麵神你都唔信，抵你輸

任志強 坐20年
李懷慶 坐20年
孫大午 全家，全公司被拉

香港問題 搞爛香港都唔停

買支那股，抵撚死
輸多啲

當5號仔咁坐返幾年

得一手

輸晒都係二萬幾三萬

熄mon 了

7-8%止蝕撚全面入場

基本面已經改變，走啦

大陸股睇表本面

三月時美股大跌，我半個月無咗3/4成，今個月先平返手，咪又咁，

不過港股就

別人恐懼我貪婪

中國政治都係基本因素嘅一部份黎，自己無諗到有乜好講

講個笑話 支那股基本面

strong hold

唔好再笑bbb啦

支股，基本面？？？

要走都唔係插到而家走

敢贏唔敢輸？

鬼叫你唔VISA到最後

大陸股分析無用。。
黨買邊面你就買邊面，

扑暈自己 醒返就可以買樓架喇

老母麵

唔驚

唔⋯驚⋯

利申：9 把刀

仲爆跌緊

大陸股講基本面？就係睇維尼心情囉

俾黨狙擊都唔係基本面？

查完啦

你自己檢討下仲係咪買股票啦。唔好話麵仔，中共都畀晒signal你班傻鳩啦。由螞蟻金伏開始已經吹行晒風要做鳩馬雲啦，個幾月都唔放怨人﹖

而家俾人整改仲叫技術面調整？
基本面根本性咁改左啦
仲係度自己呃自己

幫平平含撚哄唔哄到

認真今次唔抽水，其實你自己早幾個月都出過post識講買etf分散風險更穩陣。個股太多個別性既風險，歷史都有太多例子，中資股更甚

所以理性上你自己都已經知點樣投資係最好，同埋牙彪今年美股應該賺唔少啦，只係感性上呢隻坐緊艇深潛好難服輸

你地快啲放
我幫手接

「現場」調查完成炸

仲有後續⋯M

走啦

我之前講過

相信自己SH

跌到176蚊ipo價想入

認真 9988 d 負面消息都出咗好多日，個d 咁既消息你唔喺諗住1,2 日消化曬再繼續升啊，頭2 日就要走啦，你話1日270 跌到210 就話無計啫

至少玩到農歷新年，睇路啦ching

Pin this

你仲未明支國想點？一日馬雲仲有份，就唔會有基本面

韭菜

止蝕派又羊

傻散學人睇基本面

Strong hold囉

連登仔好多話買樓on9 , 買股回報大

抵啦 仲買中概

跌巿唔溝，學咩人炒股票？😂

跌無底， 點SH

報應黎姐

共你產

支概股最大嘅基本面就係政治因素，食完螞蟻嗰棍仲覺得基本面不變，抵輸啦

支那股講基本面抵啦

同支那講基本面

正股驚西咩

其實基本分析就係要睇埋政治風險

大陸股既基本面
就係隨時會因政策改變突然仆直

呢個唔係一早要考慮嘅因素？

破發係基本

要205 聽日就入貨

基本面轉左仲敢貪婪

根本就無咩基本面 政策行先
阿里巴巴咁大間嘢
緊係乘機想收歸國有 回一回血啦

我明呀 冇底嘅

麵神全力加持
樓主GG

基本面由螞蟻金服上唔到市個下已經爛左

識TA既, 一撚早走左場啦
仲SH咩
港股冇SH架
我更正,除左TESLA之外

我明

利申235蚊斬哂倉

所有中資股嘅基本面分析結論只有一個：強力沽出

麵神旨意 跌多日 後日開市撈底

大陸股
一向政策/政治大過「基本面」

壹週和你股｜跌浪同升浪都唔識分？
｜譚朗蔚 | 2020-11-23 | 壹週刊

自11月4日開始，亦即是螞蟻集團宣布押後上市之後的交易日，我就同大家講：「呢隻股份有排煩！」我還在當日推了京東（9618）俾大家，說是用來取代巴巴既添！結果，京東好快破過兩次頂，而巴巴亦破了兩次底：一次收248.4元，而另一次收245.2元。

我最初的判斷，是源於基本因素的考慮：
因為馬雲得罪了中央，就是這樣已經足以令集團的前景崩潰。

我對集團的最先判斷是源於基本因素和政治的陰霾的，現在，你敢說這局面有所好轉嗎？肯定無。

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

媽咪麵唔會出能量底post架放心

張圖真係經典
連續兩日裂口低走大陰

鬥長命

共產黨出聲 一時三刻都唔會上番嚟

基本面就係支那股，買得就預撚咗啦柒頭

all-in 等換老闆

投資者驚政府政策

每日跌7蚊

不過買得中資都預咗啦

基本面咪就係聽聼話話囉

彪，撿多少？
幾時賭馬賭波？
祝你有個幸福美滿的下午

275朋友路過

基本面好可能轉咗

e家玩股有基本面咩
美股隻隻十倍股基本面都勁差

基本面係支那公司,睇支那面色

25x路過

驚閪咩，過兩日就升返啦

你想鞭死大佬彪

自己唔識睇大勢止蝕有咩無力感可言？
主動權從來都係自己手上

基本面係無王管，winner takes all，好明白break 左，唔斬倉先係冇紀律

Soak cost is soak cost 巴打

去左IFC未

Sunk?

soak

等跌到18X先入

有排唔洗返生 個個等反彈

股票升梗冇窮人啦, 好重貨?

27x 路過 dllm

多謝加速師。。。。

真係嚴守TA紀律嘅, 穿左250MA走左十世啦
唔駛守嘅紀律仲係咪紀律?

290

我剛已入了5手貨，入貨後當然繼續向下插，
真係自由落體

你預佐佢出黎先佢一見橫行就會出黎做野

幾多手

所以以後最多用一半既資金買。你而家溝貨，平均價先係240 蚊

欲哭無淚

240路過

支那股
政策風險最危險
可以捧到上天 又可以突然打落地獄

及早遠離支那股

我唔覺壞消息出晒喎，得罪王岐山同習總邊會咁易放過你，而家又係缺水要搵人祭旗既時候。收歸部份做國有都唔肯制啊，呢次公司冇事人都一定有事。

又接左麵神火棒

美國選舉都有崩壞的一天
世界仲有咩無可能
繼續持有入棺囉

咁70買匯豐個d點算，baba只少跌到90先平衡返

打龍頭只係開始
依家連盲盒都搞

等佢有反彈趨勢先再溝貨...
平均價$228

仲唔做對沖？但我都唔識點做。有無高人教路？

罰510億人仔，唔算多

麵麵一日唔放，就咪使旨意升返。

230入咗一手，而家只好安慰自己買番嚟diversify番美股個risk

上星期 估咗30手點睇

止蝕已經

連香港識生金蛋都搞死
9988算得乜

基本面
on9

止蝕啦望

又話冇得輸，驚閪咩

係連中國不少人都咁諗
佢地會為打倒馬雲歡呼

基本面就係受中共操控

燈撚死你 pull 落去

上返211啦

有夫開post姐係未跌完

有人開post

其實馬雲除左出風頭之外
有無做乜善事？

唔洗理班弱智人士
咁愛国為国捐驅啦

任何公司有党委嘅話，咁任何技術分析都係廢嘅。

直頭連基本法都冇埋

叫左你賣

一樣。走又唔係，唔走又唔係

正股sh驚閪
佢再跌我再溝

遲下中共控制間公司
基本上好難再發圍 創新
依家好放啦

比國家搞都可話基本面無變
唔係中左幻術點講得出呢d痴線野

係差在馬雲幾時被安排 叛國罪 洗黑錢

準備好去IFC未?

溝貨, 合埋眼等升

依家係基本面出事喎

得罪呀爺無好日子過

基本面咪就係馬雲投錯胎做咗強國人。

咪係，呢個道係基本面。樓主講乜9尊重基本面，一句conclude 唔想認輸only

中資企業既基本面係「共產黨話事」
1949年以來土地改革、鬥地主、反貪 有邊次唔係搞有錢佬
共產黨從來都無變，只係其他人對佢既睇法變左
依Ｄ道理先係直正既「基本面」
唔係睇埋曬Ｄ咩財務報表、負債表、PE Ratio

走啦

明白你辛苦加油撐住
不過...得罪講句...
2020同2021年唔好講基本面
個PE一早爆到離曬譜
宜家係消息巿同資金巿

你早幾日聽到佢比中共報復就買跌你今日都肥肥
信麵麵又賺一大筆

同$40匯豐一樣

中概股一律短炒

點解硬係覺得你講緊笑

真係走, 11月5日就走撚左啦
逃生門拉到咁高都唔走, 跌勢已成
仲SH乜鳩

溝貨

大佬彪出名波台燈神
估唔到玩股都咁撚燈

又唔係咁講嘅
如果真係睇得咁好 拎200ma/ 250ma做止蝕我覺得都fair嘅
唔駛打穿50ma就走咁驚

你要我搵位走 我會揀11月中 連續係250ma下面個幾日揀一日走

到此為止?

加油，你好想斬個陣，記住出多次post
我會準備好接貨

投資緊係長線㗎啦
短線受小小消失影響就放，姐係賭博

基本面有變喎...

咁我同你講硬都得啦
穿撚硬200
落到186~187先有承托

每一個買支那股既人都抵死
一係就俾美國搞 一係就自己人搞自己人

都唔知佢哋做乜鳩

屌你老味買支那股係咁㗎啦，
第一日知中國係咁咩
一個唔該劈撚咗你間公司都仲得
買完又要閪冧喊

做乜鳩姐你

改善一下自己既策略
睇下自己所謂既基本分析係咪唔應該太著重，或者坐貨捱過

認真,不如轉場美女?
江山如此多嬌,何必死守個d庸脂俗粉?

睇黎ching 既TA都未到家
周線10月23,30兩周已經有見頂味
其他指標高位交叉及將會交叉
唔走仲留? FINE
但穿撚左285,仲係浪緊唔係做底果種形態
已經冇哂任何藉口留低
11月4日開咁低, 仲想做上的話,幅圖一定要285附近做底, 但明顯一穿,第二日逃生門,都唔走,仲有乜野藉口?
60MA係重要,但都要睇埋燭位,配合埋起承轉合,知道咩pattern (再少都要做到通氣)要做的話就要係咩位度收放,穿左呢D位都已經劣勢哂
算把啦你
利申:每次ALL IN落一隻股,由600K上到而家1.1M了, 股資7年痛跌完起返身醒覺左

U are not alone, ifc天台好多巴打等緊你

美股盤前跌唔落，冇事了

點會無野做 短線買熊做對沖 長線加倉正股

基本上得返電商可以做

咁撚廢，你人生仲有咩用

咁我又真係未到家 大把野學, 我都係玩左兩年多D, 唔玩all-in 呢味野
TA, trading style ,工具運用呢D野我廢事評論 一陣又嘈

上面主要都係想講唔跟自己訂嘅rules不如是但買一隻ETF hold 係度算
會輸少好多錢

你無預政治風險咩

最on9係有班賭仔覺得經濟同政治真係分開

阿公要你跌可以唔跌咩?

得罪領導人，仲有什麼基本面？技術面？ 上面出句聲所有野都唔洗睇啦。

TA又出黎馬後炮
年回報得9% 唔好拎出黎講 跑輸大市

風險係相對
特別創新高既股,做唔到1211咁撚堅秋既走勢,都係算把啦
淨係買入價買得靚,往後風險都可以相對低好多
高追唔怕,最怕唔識落車認輸
要知道成件事成個勢大約行option A/B/C/D邊種走勢,往後又引發邊種走勢
當個心有譜事,成件事你會立體好多
成個過程都必須經歷先入世,出世,再入世
其實同做人既道理差唔多
一理通,馬國明
世上有因果,股市賭台上都有
升跌回調震倉最本質係睇乜?
有經驗會答到呢個問題
咁睇係睇一日,兩日定三日?
係睇一個勢
大勢
明既唔會當我9up
唔明既會當我癲佬

乜7都唔識, 都係買ark系列好過
所以支持你叫冇料既人買ETF

春江鴨
渣莊會冇風收咩 係有堆傻仔唔信TA派
咁當然,老千股果堆TA係毫無價值,參考data pool大小

正股都驚？
玩咩股票
玩定期啦

圖表用黎預測市場
消息用黎解釋市場

原來一門手藝應該只有利潤而沒有投入
呢門手藝玩到60歲都仲得,最重要係磨練自己套野得唔得
我就開始轉捩了,唔知你
btw, 先輸左300K,再贏到而家1.1M
要計哂成個過程,我都唔識計得咁清楚
舉個例子, 輸18%,要贏返27%先平手輸50%,要贏返100%

好人好姐買美股走去買中資

睇到螞蟻既情況就知呢啲中国野已經唔掂得

紅字同意
宜家又唔係去執格仔swing trade
買野賣野睇勢trade 啦

呢門手藝出黎回報結果如果同大市一樣 ,
點解我唔冇腦式咁買哂大市 ,
有樣野叫機會成本 你付出得到既野同我冇付出得到既野一樣 咁呢門手藝仲有冇需要存在
我省返黎既時間可以做更多既野

我又覺得睇格仔trade係最無謂
仲有,唔好掂工具,淨係牛熊通殺,你都玩完,點追?
點解我支持All in流
而呢個舉動, 十有八九既連登仔都會話戇鳩
有信心,點解唔all in利潤最大化
如果唔敢all in係未代表自己套野其實都冇乜信心,繼而變左賭博而唔係投資
咁當然呢點亦關買賣習慣,貼唔貼市所限制,你有幾狼決定你成就既高度
呢一點,無論係咩層面都係,上到上層既人,有邊個係小綿羊,人云亦云果種人?(靠自己起家的話)
錯唔緊要, 好似打機爬ranking咁, 冇人一打就係菁英
但跌撞中,會慢慢成長,掌握遊戲節奏,知道呢一盤打緊乜,要點打,去控制節奏
我就係LOL入面已經做過菁英
同股市買賣我覺得個心態都係差唔多

一錯就要反思點解錯, 甚至要mark落簿仔度去警惕自己唔好再反
當改左D壞習慣之後,ranking真係升左, 錢多左.
一路做上去,keep住呢個心態
雪滾效應之下,只會愈做愈好,因為已經掌入道

咁用未來數據去證明啦

有排坐

補充返
當10M既 1%
同100K既100%
已經係兩個層面既事
所以淨論%,就等於問人人工升幅幾多一樣咁傻豬

麵神話聽日會跌

即係聽日會升返

係20世紀

高位插落來都係50% 到姐

大陸股 買得預左啦

因為只要錯一次係可以輸到起唔翻身

有信心係好事，賺到錢恭喜你，但自己嘅睇法係影響唔到市場

所以結證明你套野唔岩市場， 你未入道。
止蝕好重要，相對地止蝕對某部分連登仔唔重要
因為大家承受緊既風險盡不相同
有人十幾廿萬當零錢，有人視之如命
人生就係咁

買入價幾多？

你見頂都唔走
最後咪又係過眼煙雲
美股呢十幾年大牛市，你覺得仲可以行幾多年？
整多獲2-3月果鋪，你走到先叫落袋
你自己諗下啦

AGGER
上車落車係門學問
我從未考慮過美股市場
隔海操作令我止步,講緊係時差性.
我玩港股我可以貼市
反正都係食%
有幾多隻真係tesla咁低位上600%
至於100% UP唔係冇呀,1211 , 3690, 941,1810都做到,睇你幾時入場姐
股仔D幾百%好睇唔好食, all in到1M以上再講

事實美股十倍股真係好撚多
睇指數都反映到
如果樓上條友係月供港股，唔見得佢有幾叻
佢講美股，的確要跑贏指數只係少數人得
但唔識睇高低位走=掛指數
有咩咁叻聽佢口吻又要扮識睇基本因素
直接認：係呀，我唔識炒股，買指數ETF岩我程度又賺到錢，咪算。扮咩醒目仔

其實你張圖都係馬後炮

有冇睇佢係中國做生意呢個基本面?